我現在宣佈聽日頭版係中環站被燒

多數班前線
成功爭取火燒中環站作頭版

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

930北京新機場要人！！！
全國人民替新機場做壓力測試！！！
說好的過億吞吐量！！！

收皮啦 分化撚

擺明係卧底，唔係點會咁鬼批不反對通知書

垃圾

我係話緊你

收皮啦 我多謝前線wow 又屌佢地咩

Push

你解釋一下點解佢地點解要搶focus
垃圾

屌你老母
有時間去美領fb 留言 幫班on仔補鑊啦
垃撚圾話你呀

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

分化post 勿推

分化post 你以爲咁就冇人報美領咩 你都傻
之前夠大把和理非完勇武 人地咪照有報哂
各有各做唔得咩

on9 文匯大公東方你做乜頭條都唔會制制到
反而蘋果出中環站比火燒你應該係屌蘋果

On9仔，唔擋撚住班黑警點走呀

又用愛感化佢地？

根本就係鬼做

所以咪叫大家留言fb 同Twitter
全部人屌我分化
又唔到我#2幫班on9仔補鑊

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

我都多謝你咁辛苦嘆住冷氣出po

係呀 繼續分化啦
又唔睇#2
屌完人分化之後 你有冇做過野？
有時間就去美領fb 留言